哥達隻過街老鼠呢？

人人喊打